外國返香港既人一律食屎

屌尻d外國撚，要死就死係外國啦，累街坊

駁唔到

仲有1月打後仲旅遊嘅賤種

佢地啲老豆老母都一樣衰